支付寶實名唔到問題

用大陸工商銀行卡

用大陸手機號碼，手機號碼與開設大陸銀行戶口時填寫的手機號碼一致
但系

系你老母